自從有咗運動習慣，訓夠7小時以上，成個世界唔同晒

依家每日都訓夠 7 小時以上
每星期跑步 3日，每次1 hr
每星期重訓 2日 ，每次1.5hrs
依家生命充滿住正能量

精神好咗，
腦轉數快咗 ，
應付d 需求高度理性既工作，
更加得心應手

皮膚好咗，
肌肉多咗，
體態靚咗，
自信高咗，
d 人都話我靚仔咗

EQ 高咗 ，
笑容多咗 ，
諗野正能量咗，
與人交際上，大家都易傾咗

原來人生可以咁爽

仲諗緊你係乜水

2次少左啲

係

彪哥

Bill

Bot唔識諗野

邊有咁多時間做運動。。。

收皮

喂，改完名仲有咁多 bot 既

飛機有冇打多左

1

有冇打飛機

我每星期操5日 每日訓9個鐘 飲5L水
都係無女嘅垃圾一個

Ok

想幫你打飛機

慢咗
bot都咁慢

咁你都要去溝既

有無賭波？

飛機打多咗

幾廿年煙剷戒煙冇耐即刻生癌

BBB

我彪

原來咁多人認到 .....

我鍾意你啫 又唔係彪哥

Gay

個Post 咁易就上到熱門既

請問去重訓係咪一定要去gym?

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 #特區免簽地位 #取回強積金 BNO「5+1」 #流亡政府 #香港自治法案

基本上係 ....

做得個2日GYM
渣架

正面啲都好既
入完$59匯豐

仲有冇彪析，聽人講好準

米青都健康啲多啲

有幾正面呀？我屌你老母呀依家！
點呀？

樓主幾歲

仲以為係戒丁po

bbb

咁似d戒丁文

咁多肺炎
點出街跑

性生活呢

大佬彪個新名無以前咁霸氣

蕭仔分身

大佬彪型到

波台有愛

Bill哥

Lm

咁有冇打J?

睇得出你連諗嘢都多咗

咁撚精神打番個J先喇

然後有一日 發現d女厭自己太大隻

係架，但要keep住好難，加油

跑3日操2日
我諗都幾難做到肌肥大

重訓唔洗咁耐（除非你計埋𥄫女玩電話）廿分鐘夠

少打丁好遠啦 唔好戒 一星期一兩次對身體好

訓唔到7個鐘
唉

每星期打幾次j？

訓夠7個鐘堅難

考試仲攞一百分添

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

屌你老母 彪哥抄我名

你講法好似youtube 個 brain

依家改唔到名
下個月改返

夜晚做運動？

有無甩頭髮？

點解成個post都係彈樓主
一係彈人跑唔夠
一係彈舉鐵日子太少

唔係個個都要好撚大隻 好撚跑得
最緊要係身體健康
點解唔可以鼓勵下人

加油

希望大家飲多d水，食多d菜，做多d運動，訓夠7個鐘

可考慮小妹

美股都升多咗

早睡早起最重要

過度健身吸引同性

個頭都禿左

好

每星期做5-6日運動，瞓7個鐘，但工作環境全男好似入左少林寺咁

你本身都有女啦 洗乜咁健康

留底tg

大佬彪

已經迫不及待想玩玩了

淨係訓已經做唔到
一係ot 一係夜校再做功課

依家肺炎邊有人咁傻閪去gym room同出街跑
樓主竟然有私人空間跑步做gym...

因為得你先真心信樓主條假膠

彪gor有無咩tips

日日OT完都差唔多10點邊有時間做

自從食左爆醬瀨尿牛丸
精神好咗，
腦轉數快咗 ，
應付d 需求高度理性既工作，
更加得心應手

皮膚好咗，
肌肉多咗，
體態靚咗，
自信高咗，
d 人都話我靚仔咗

EQ 高咗 ，
笑容多咗 ，
諗野正能量咗，
與人交際上，大家都易傾咗

原來人生可以咁爽

要訓8小時

阿彪
我都差唔多 人生回正軌

之前做廢青
朝朝九點起身食半個鐘野
做返 個半鐘基本運動(係屋企
搵下垃圾工SD 下份CV
1點左右 食飯打機睇戲
4點半左右出去跑步2個半鐘
7點休息HEA
1點半至2點訓
退休既生活真係好